[DC撚入] 大家睇左幾多次The Dark Knight

我同一集睇撚左3次,無辦法, 因為真係好撚好睇, The Dark Knight Rises反而一集都冇睇晒

0次

請給DC一個機會
請為DC說聲加油